嘗試叫各領事館人員到理大附近了解

因為有各領事館人員響度班狗先唔會亂嚟
依家咩方法都要試